將幼稚園低班講成初班無人屌？

香港幼稚園班級係bb班(K1)低班(K2)高班(K3)
幾時開始變左初班

補link
幼稚園初班 乜野功課黎

有咩問題

以前好似真係叫初班中班高班
不過係幾十年

份工作紙都寫低班點解要叫初班

我20幾年前讀幼稚園係bb班 低班 高班

我好撚記得我以前分左去 下低B班 嬲到宜家

我都係b 班
低b 班

而家呢一代通常會叫k1 k2 k3
無聽過人講初班囉

我都係俾呀哥笑我下牛先低B

升班就變高B

我個陣係叫低班中班高班，而家好似係叫幼班低班高班

廿幾年前我讀都係初中高

真係叫低b班

唔係幼低高咩

啫係宜家叫港鐵黨鐵, 唔通就唔俾人叫地鐵九鐵?

近年係幼低高
以前係低/初中高

講緊我20幾年前讀幼稚園都係叫低班
而唔係以前叫開而家唔比叫

由細到大到係講低班

無可能
我1992年讀幼稚園係幼低高或者bb低 高

我廿幾年前係初低高

冇人屌咪你屌囉

屌 我都係咁

我都係
咁都有同路人